咪撚成日話用錢係醫療啦！

d錢放落醫療最尾又咪益撚晒d權貴/藥商

講撚到尾又咪每日150隻蝗落黎用呢d福利，港畜病撚住都要返工。

岩呀,用黎起島最好,D權貴無錢落袋

咁又唔好非黑即白

除左派錢，用係邊度都係益晒權貴

醫療 其實好多錢落左高層到

d港畜睇唔透咪簡單咁諗，醫療多左錢就可以請多d醫生護士，去排急症時間又短左
好撚天真

公立醫院既環境，consultant級既醫生，出多一倍人工俾佢地，都不為所動

醫畜

99%嘅病
靠自然好

1%嘅病
靠打千尻幾次電話預約門診 (比晒啲廢老濫用
再比啲狗屎垃圾藥
再打多千尻幾次電話預約門診話啲藥無尻用 要比轉介信
再排幾尻年新症
再比多次狗屎垃圾藥
再排多幾尻年舊症
再排幾尻年做手術

屌 派錢比我睇私家算啦不如

一句收條撚屌皮

醫管局高層左cut右cut
慳到錢咪落佢地袋